韓國瑜喊為中華民國粉身碎骨 陳水扁：不要再騙了

韓國瑜喊為中華民國粉身碎骨 陳水扁：不要再騙了

韓國瑜上週凱道造勢，激情喊出「為了中華民國粉身碎骨」，前總統陳水扁說，蔣介石都親口說過，中華民國已經滅亡了，而且習近平已經表達，九二共識就是一中原則、一國兩制，請韓國瑜不要再騙了。

韓國瑜週六在凱道的造勢活動上，說蔡英文政府不要九二共識，不要中華民國，而他願意為了中華民國粉身碎骨，前總統陳水扁聽了，直言這根本是騙選票。

陳水扁提到，「蔣介石總統在1950年3月13日，他說的非常的清楚具體，中華民國已經滅亡了，大家都是亡國之民，這樣要怎麼去愛中華民國」。

陳水扁說，相較過去中國加上內蒙古的遼闊領土，中華民國就算存在，早就粉身碎骨了，而且在中國眼裡，九二共識從來都不是一中各表。

陳水扁表示，「2005年出版的九二共識歷史存證，它說一個中國各自表述，根本不是九二共識，這種講法是為李登輝製造，兩個中國的分裂活動做辯護，他們（共產黨）也反對李登輝的一中各表」。

不只海協會，2015年馬英九在新加坡和習近平會面，也只敢說一中原則，不提一中各表，今年初習近平更直接表達，九二共識就是一中原則，就是一國兩制。

因此陳水扁批韓國瑜，「你說愛九二共識，就是愛一中原則，愛一國兩制，台灣成為中國的一部分，全都要讓中國共產黨統治，如果這樣，你怎麼不在習近平面前唱中華民國頌，你怎麼不在習近平的面前，在中國的大官面前講，九二共識就是各自表述。更嗆聲「你敢這麼講嗎？你不敢嘛，你只敢在選舉的時候，為了騙選票，騙台灣人民」。

針砭兩岸議題，一針見血，陳水扁呼籲國人拒絕共產黨，守護台灣自由民主的現況。

阿扁

前總統陳水扁說，蔣介石都親口說過，中華民國已經滅亡了，而且習近平已經表達，九二共識就是一中原則、一國兩制，請韓國瑜不要再騙了。

韓國瑜呢隻癲狗真係
但點解仲有咁多台灣人咁信佢

咁要多得阿扁以下等一眾民進黨人仕

阿扁錯了嗎？

以前tvb已經抹黑阿扁同台獨

以前香港堆傳煤日日報導阿扁點賤點衰 大家左先知咩事

仲有岩里政男

阿扁沒有錯

老了

痴撚線 人地韓國瑜係高雄造勢晚會有超過廿萬人
人地令年年蝕錢賺錢
你地就吹捧一個貪污既仆街
坐緊監仲可以保外就醫
係出面開眾籌晚會cap水比個仔叫雞
連登仔唔識分是非黑白

年年蝕錢既北農

細個唔識野 以為阿扁係壞人 嗰時真係膚淺

欠阿扁一個道歉

以前細個會睇CCTVB同亞視 個時岩岩讀中一 真係比堆垃圾傳煤呃到